大家覺得會否有第四波疫情

【最新】食肆周五起晚市恢復堂食至九時前，戲院及美容院周五重開，戶外運動及郊野公園可不戴口罩

咁搞法 係咪有第四波疫情？

亂開關就一定有

10.1支国慶賀一賀佢先

其實第3波點嚟

點止第四波呀, 咁搞法年年都有幾波, 直到永遠呀

唔封關 就無限有

d免檢疫支那人坐的士

惹左廢老的士佬

的士佬再惹到周圍都係

開左POST, 就應該可以END, 唔會再有第4波
呢道係連"燈"

出年7-8月第4波

最好有足幾百年 睇下傻西香港人係咪合作足幾百年

冇第四波，邊有強制檢疫？
支那早已預備！

黎緊

星島日報：習近平於8月26日南下深圳，親自視察蓮塘口岸，鄭月娥女士獲傳召陪伴

刁大！

美國就得一波疫情
因為根本永續不停

你睇下第3波點嚟咪知囉.

點會無？

無限loop

要睇中共港共想唔想
如果佢地想，自然會有4th round

政治大過一切,所以咩都有可能

係會 有 無限 波

天知地知單眼佬都知
你又估下

然後就賴落d外國人到
話佢地唔帶罩周圍走
係到播毒

昨日 9
今日 19
明日2x (初步確診)

加埋放鬆社交措施，你話會唔會再反彈爆第四波？

今日有二十單初步確診 聽日唔知幾多單中

會
因為政府要做返大個數
你地班香港人點解可以咁自私 自律
叫你地戴口罩真係80%都戴

可能9月中前就會有，因為個全民檢測話做兩星期，無人驗就自然要推高返個數字

第三波永續 咪無第四波

第幾波 係 支那用語

但連燈仔全部跟住講

有，但同晚市無關。講真唔好再賴落食肆度啦。。。睇下啲群組，有邊個係因為正正常常去餐廳食個飯就中㗎？

呢個一定
但佢依家唔開關，但咁早放寬社交措施，都幾肯定會出事
點解唔可以忍多一個星期先放寬

依家條街肯定有隱形病人，依家放寬，同玩死大家無分別，過一個月後又日日幾十人確診

我都覺得會

冇第4波， 點推全民檢測啊，
依家諗緊點搵位入姐

到時就有10.1 國慶群組

冇第四波點做全民檢測

第三波一開頭狂聽到 的士司機 賓記

恐懼撚又出現

明顯係等爆第4波然後硬推全民強制檢疫

慶回歸

如果你發覺疫情越嚴重
自己得到嘅權力越多
你會唔會想佢停??

中秋一定會有

第四波就係賀國慶群組

差唔多時間啦應該

一定有，除非封關

準備緊，唔係全民檢測唔夠數

聽日2x單走唔甩

各位網友

第四波 9-10月一定有

幾時有開過關
應該係話越來越多人係免檢疫人士

一比大陸閪入香港就會有

明知故問
日本做到足都仲爆緊
除非香港人骨格精奇啦

英文 wave 日文 波
睇意思 波係有起伏嘅週期
應該無其他量詞係一樣
除非直接唔用量詞 第一個高峰期，第二個高峰期

呢句野永遠都通用

on 撚 9 幫港共洗地
仆街啦你

明明第 3 次疫情係因為港共畀班海員上岸造成
關市民正常活動撚事咩 ?

笑死

十月

會 到時病毒再變種

已變種
岩岩比利時 荷蘭confirmed有病人二次感染
同之前好返既病毒株基因排序唔同

入冬前如果爆多波
成個冬季應該收皮唔洗出街

我覺得實會 佢依家想放寬

會 一定會 我地要係波與波之間遊走

開關、有接觸過豁免人士就會

N波直至中共收哂香港皮為止

真係要靠侵侵滅共+出疫苗先搞得掂

賓賓 菲傭

唔等所謂社區檢測就叫人返工啦，你死只係粒數字，膠官中先係人命

劇本需要咪有囉

會，一定會

劇本送支碼

都話疫苗唔會有用

唔封關你要幾多波都得

agree呢個最重要